我諗到黨鐵爭咩

另一個PO有討論過
因為一般個站面積夠大
同埋有抽水系統

否則要浸到咁上吓水位係好高難度嘅事